男朋友終於肯出黎遊行

佢本身係政治冷感，唔關心政治
612都反對我出去，怕我受傷
但琴晚畀佢知道我612瞞住佢出去
佢問我點解要咁堅持
我：「我係香港人，呢個係我嘅責任」
點知瞓醒就wts話星期日一齊遊行
個刻我好開心，開心過佢主動含我
男朋友，我愛你

大家616都要出黎，不撤不散

死gay佬都出嚟既話實支持啦

69個日你地係咪係屋企互含緊？